若美台持續挑釁 中共將發起一場正當的戰爭

唔好鳩up啦 打未啊！

要送死邊個阻你

唔好縮啊喂

支持我國發起衛國戰爭
犯我中者必定人頭落地
將洋毛鬼子打到喊爹喊娘

打未

我們不是東亞病夫！